愛情係咪應該係互相吸引

係你就係你

唉

雞